{
  Id: Guid_1,
  Question: Do I want a doughnut?,
  Children: [
    {
      Id: Guid_2,
      Question: Do I deserve it?,
      Answer: Yes,
      Children: [
        {
          Id: Guid_3,
          Question: Are you sure?,
          Answer: Yes,
          Children: [
            {
              Id: Guid_4,
              Answer: Yes,
              Result: Get it
            },
            {
              Id: Guid_5,
              Answer: No,
              Result: Do jumping jacks first
            }
          ]
        },
        {
          Id: Guid_6,
          Question: Is it a good doughnut?,
          Answer: No,
          Children: [
            {
              Id: Guid_7,
              Answer: Yes,
              Result: What are you waiting for? Grab it now
            },
            {
              Id: Guid_8,
              Answer: No,
              Result: Wait 'till you find a sinful, unforgettable doughnut
            }
          ]
        }
      ]
    },
    {
      Id: Guid_9,
      Answer: No,
      Result: Maybe you want an apple?
    }
  ]
}