{
  response: {
    Version: 1.1,
    Content: {
      Headers: [
        {
          Key: Content-Type,
          Value: [
            application/json; charset=utf-8
          ]
        }
      ]
    },
    StatusCode: OK,
    ReasonPhrase: OK,
    Headers: [],
    TrailingHeaders: [],
    RequestMessage: {
      Version: 1.1,
      Method: {
        Method: GET
      },
      RequestUri: 'http://localhost/api/DecisionTree/decisionTree?treeName=CorrectTreeName',
      Headers: []
    },
    IsSuccessStatusCode: true
  },
  responseBody: {
    answer: null,
    children: [
      {
        answer: Yes,
        children: [
          {
            answer: Yes,
            children: [
              {
                answer: Yes,
                children: [],
                id: Guid_1,
                question: null,
                result: Get it
              },
              {
                answer: No,
                children: [],
                id: Guid_2,
                question: null,
                result: Do jumping jacks first
              }
            ],
            id: Guid_3,
            question: Are you sure?,
            result: null
          },
          {
            answer: No,
            children: [
              {
                answer: Yes,
                children: [],
                id: Guid_4,
                question: null,
                result: What are you waiting for? Grab it now
              },
              {
                answer: No,
                children: [],
                id: Guid_5,
                question: null,
                result: Wait 'till you find a sinful, unforgettable doughnut
              }
            ],
            id: Guid_6,
            question: Is it a good doughnut?,
            result: null
          }
        ],
        id: Guid_7,
        question: Do I deserve it?,
        result: null
      },
      {
        answer: No,
        children: [],
        id: Guid_8,
        question: null,
        result: Maybe you want an apple?
      }
    ],
    id: Guid_9,
    question: Do I want a doughnut?,
    result: null
  }
}